小妹第一次接機 有咩需要留意？

如題
有冇咩技巧

接客起機？

記得叫佢帶套

整唔切 今晚就去接

認真啲 親戚黎

帶外套？

留意班機幾點落，降落後半個鐘至九個字去返相應嘅接機大堂等（有分A,B）

要拎定拖鞋比佢落機著

認真答你 你問定佢坐咩機咩位 你見到班機到左 你就上飛機到搵佢

記得帶passport !